冬天著完出街既褸點處理？

擺返入衣櫃又唔得
厚褸/冷衫又唔會著一次就洗
成日擺到成間房都係
想知你地平時點處理

掛起

買枝紫外光燈消毒得唔得

拎去洗囉，個個都係日日洗㗎喎

買部智能衣櫃唔洗煩

屌我都想知....依家着完儲一堆先洗

唔着依啲難處理嘅衫咪得

窮人問題
每季著完緊係扔啦

掛到成間房都係,
一係日日着同一件褸

隔日著

照塞入衣櫃

搵地方掛起佢... 過兩日再著.

裱起佢

買多個衣櫃放

真係窮撚到連思考都欠奉。

掛係衣帽間搵蒸氣消毒囉，咁都要問

真
污糟咗咪叫assistant幫手上網訂過囉
唔想著一次就掉晒啲衫佢咪捐俾人

捐哂佢，反正下年就out哂

着多件heat tech算數

其實係咪真係有用

就咁掛喺櫈度

屋企有個細架掛出街衫，出街衫裡面一定要著底衫，通常可以著一至二個月先洗

幾件褸輪流着 掛門到

買定幾十件 著完一次就掉

搵消毒噴霧噴